伍公子：香港人又想出老解，又怕得罪中共

有人話五大訴求先係初心，叫人唔好再衝擊，唔好搞警察，要對準政權。情況就好似有人將你鎖咗喺間屋入面，再放火燒屋。人地擺明想燒死你，你就不斷求佢俾鎖匙。我打算撞爆度門逃生，你就同我話勿忘訴求，鎖匙先係重點，唔好失焦。你仲期望個殺手會放過你？我跳窗都要搏下啦！宜家香港人聽到革命，獨立就驚，話會得罪中共，又話香港無本錢。乜大家唔係想出老解咩？咁點解又怕得罪中共？你哋究竟知唔知自己做緊乜？你哋口口聲聲話要民主同自由，但係又唔敢抗爭。唔敢諗獨立，唔通你哋其實想感化共產黨？建設民主中國仲難過搞港獨喎，香港人係咪仲要等中共施捨「民主」俾你？你班左膠咁驚港獨，俾林鄭月娥話你港獨，你地就自我審查，要改口號。咁不如由政府搞標語創作大賽，再等市民投稿俾政府，最後由林鄭選出勝利者好唔好？其實，香港仲有險可守咩？

Push